Het zal lang na zonsondergang en daarna, en als je om hulp vraagt u hen vertellen je lui zijn allemaal met koude rillingen en koorts.
Laat je niet gek opnieuw en laat de mensen raden wat er aan de hand is.
Nu we proberen te doen u een vriendelijkheid; dus je zet twintig mijl tussen ons, dat is een goede jongen.
Het zou geen goede grond ginder waar het licht--it's only a wood-werf.
Ik denk je vaders armen, en ik ben geneigd om te zeggen dat hij in een mooie pech.
